奧燒有價好賣啦😑

😑

過人:無,速度都無,係左邊帶兩帶之後一定回番後

防守:無,身位都無

射門:無,攻中黎講佢射門能力

得番招直線,但密集又比唔穿

迷雲反雲都好
佢黎左五季半,表現值佢身價咩

賣埋比曼連

食唔食得落

一早話廢

講真無價都賣

我直情覺得佢打唔到快
一定要拖慢
而且要就番隻左腳先傳到腳波
一同路jj比就覺得佢好唔爽
同埋佢傳完腳波都好似好累就死咁

仲值錢咩🤫

黎左季半
英超入波同佢賣點助攻都係單位數
舊年sharp頭10場之後dup足大半季
(佢大部分助攻都係加盟後無耐拎)
今年又傷3個月

打翼佢無突破無速度
一撚定用左腳帶兩帶回後
落唔到底又過唔到人
人地行住就得
睇今場就知
又唔回防,隻閘實一打二
而且兩翼有山狗,禾仔,100分
攻中就有卡蘇,JJ
中中有韋,藍,佢打中中又唔撚掂
不如走啦

屌 d人走晒

有人肯出返350k 免轉會費都走啦
出份咁既糧 唔係背痛就出黎行行企企

支持利算 幫手頂住暴聯 阿記拎個第五

喂阿哥 我燒今年已經20個英超助攻
不過有19個班垃圾射唔入 先得一個炸

一定係你班人唔走位搞到我燒傳唔到直線

前邊拿卡 美羊
你教我點踢
前邊係牙朗 美欺
燒咪助攻到囉